我想問上網買AV並下載是否已經觸犯香港法律?

跪求巴打回答! Thx

系

巴打何出此言!

jav 同 R 18 都 唔得?